2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論18 8:2

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

泡狗

個頭安部勁抽空氣，依頭就失番1:1

半場落後肯換小白未

長友都番咗去睇東京場波

原來柏依加搵金甫炅做隊長

lm

湘南

豬欄1-0
高木

神户中完楣之後就失番 慘

真係比你講中 佢仲慶祝

FC東京1:0 罰球直射好靚

冇計
係主場俾對手bo
都好難唔慶祝既

又係優磨 左腳推大位勁抽
2:1

反磨黨

戴埋帽

劣磨

傻馬話佢先係救世主

對比返傻馬真係0表現

神户0:3

連續兩球都畀人中間空晒

飛腳0 :1 心跳

臭腳

東京2:0横浜

遠射省中人彈入

佢有撚戴帽咩, 你地屎眼睇波?

第一球鬥快搵波第二球省中人

都係-6唔計

-6唔計

打去日本足協投訴未
開返個半場1-1波膽比我

飛腳又輸

笑4

就係鍾意傻馬依種風趣！

做多左

你的好隊友

邊個入波？大聲啲

鈴木優磨2球
土居聖真1球

單刀入波 唔計啦

東京3:0

金崎夢生=0

嘩 456了

456你心愛既柏
你會開心定唔開心？

點睇你隊鳩波都就快456

係咪要迫到傻馬精神分裂

等陣你都後備出嚟刷返幾球

我會喊4 因為我支持1隊水手咋

安西都撚狗

柏上年鳩我鹿分抵啦

u俾人換走了

發覺近兩場沒金崎反而踢得幾正氣

任務完成 剩低嘅交俾牙mu

你死喇

60分鐘已經六球
報仇咁報

SOR,細路仔唔識世界

半場見到大分既牙占
仲有智障

牙占是香港的

鳩波

又中

要還的

咩啊, 你買晒波衫支持個隊柏咪又係比你隊鹿島炒
大家依週都比人456

吖!一定係-6買衫,唔計!

腳狗

傻馬同小積郭一樣都撐伊東純也

三哥1-1

就咁睇托利斯有用好多

兩隊打和, 吉B最開心

狀態點？無睇場波

算唔錯，射咗球靚波畀人救倒，傳咗球靚波畀人救空門
相反小白冇人同佢踢巴塞足球真係冇咩用

無越位咩

仙台1-0
西川拓真
今場笑得出啦麻美

包完越位又唔跟

個後衛包晒人地傳完先諗住裝越位唔追人，笑死

山田康太入波

西川

那媽菇池追得翻都好野

永井呢球

札幌厚別神話不再

你葡萄啊?

我日本

笑得出了

屌你個閪

唔怪得東京咁醒神

訓左無睇
請問今日邊個carry馬鹿然波

Team effort

今期夢生, 除非唔係

我踢隊波唔係叫馬鹿喎

講真今場成team都run得好順
不過team入面好似無鈴本優磨姐
佢-6咁2入波1助攻
但好似有會然話唔計

另外Yuma
暫時入6球 隊中第二射手 (Mu入7球第一射手)
J league助攻榜排第4(全隊第1共5個助攻)
可以肯定佢未呢？定都係-6足球唔計？

得罪講句
佢-6足球就肯定喇
但都要企位啱先-6到 係有進步嘅

柏果後備龍真係好廢
打港超都未必夠班

鹿島FW鈴木優磨、ポルティモネンセが獲得狙うも鹿島は放出拒否（関連まとめ）

鹿島鹿角拒絕樸迪莫倫斯對鈴木優磨既報價

-6足球 咁有啲-6數據比大家睇下

鹿島今季聯賽唔計12碼就有19個入波

鈴木優磨
入球:6
助攻:5
傳球後隊友助攻:2

19個入球有13個關鈴木優磨事
餘下6球入球:有1球罰球,3球對方派膠(想指出無組織/配合可言既入球)
亦即係暫時鹿島係只有2球有配合下既入球係完全唔關鈴木優磨事
真係得罪講句，好-6啊

大b Ho ball

miss左好多餐屎喎
其實佢今季機會仲多過mu 但成日把握唔到
不過佢的確係有進步
Missed chance多都係今季鹿島前線所有球員問題

鹿島昌子は残留「もう決着がついた」強化部長が明言

唔放鈴木唔放昌子

放植田都唔放昌子出去

踢到呁柒潛水算

昌子大好前途

想衝亞冠?

第一次入黎
黎緊生日咁岩撞正日本隊打友誼賽
想問下點樣買到飛
#1淨係買到J LEAGUE
同埋點樣知邊到劃左比作客球隊
唔想買錯左客區
感激不盡

挽留

今季聯賽無得爭, 學你地上季咁all in亞冠

留意公開發售日子(サッカー日本代表 FB page)
睇下佢賣飛系統需不需要日本電話認證
需要就搵代購
不需要就開個ac(方法同#1類似)
公售買不到就去d日本黃牛網
不過都係要代購既幫忙

日本隊既話好似係無得買客區
留意下ビジター visitor=客區

フランス１部トゥールーズ、ストラスブールなどから正式オファーが届いた。Ｊリーガー史上最高額の移籍金約５億円のものも含まれていたが、鹿島幹部が「もう決着した。残ります」と話すなど交渉の末に今夏の移籍見送りを決断。

超過3隊法甲出offer,其中一隊出5億円(破聯賽紀錄)
重點:鹿島鹿角一一拒絕

【 #Ｇ大阪 】クルピ監督、解任決定的…手倉森氏らが候補
可以上黎水

Culpi 走，咁柿谷仲諗唔諗住出年過臭腳

姐係唔夠四百萬euro 係可以有誠意啲嘅

過黎踢乙組

算多啦
留名冇人買

咁我搵下代購
因為要電話認證
唔該哂

我鹿出品 唔係紅狗啲垃圾

新手第一次入場睇J League，睇飛腳鹿角
有咩要注意

696會贏 訓身

唔好買土居聖真首球
可以搏冷門買艾迪美臣

買了優磨

不了
太熱門唔抵玩

至緊要收錢

兩隊西波
不過鹿島有個叫金崎夢生幾勁

但呢排無正選

30號最勁

鹿島30號係勁
紅狗30號係25

前排傷左牙清

做咩提紅狗

見到你吖嘛

依到好多腳狗

同你一樣係水手20年球迷

點會呢 我真心支持藤春廣輝

你又燈呀，冇得出燈黎做咩

燈到你出番 然後再笑

燈唔到架啦，收番埋啦

好彩無買作客區

我30年

日產自動車年代我就係佢地fans
最愛木村和司

野津田岳人選手が先週のトレーニング中に負傷いたしました。経過を観察後に仙台市内の病院で精密検査を行い、診断された結果を以下の通りお知らせいたします。

【内容】
右太もも裏の肉離れ ※正式名称：右ハムストリングス肉離れ

【全治】
約6週間の見込み

Sosad當年佢同淺野兩個都係廣島新希望
而家一個外流另一個踢j league下遊都冇正選

16位低迷のG大阪、宮本恒靖氏の指揮官就任を発表…クルピ監督を解任

16位都低迷 公平咩

仙台輸完8:2比橫濱後
仙台球迷係上場對鳥栖掛咗依個出黎:
我地為球隊出100%力打氣支持，請球隊都為球迷出100%力戰鬥

諗住12月去日本睇torres

韓国メディアによると、J1のサガン鳥栖に所属する韓国代表DFチョン・スンヒョン(24)が同リーグの鹿島アントラーズへ移籍する模様。移籍金は200万ドル(約2億2200万円)で、年俸はチーム内最高レベル。全北や中東クラブからも誘われたが、本人が鹿島行きを希望したとのこと。

696出手買人,目標鳥栖韓仔鄭昇炫,仲話出全隊最高薪去吸引佢
同時間全北現代同西亞佬都有出價
但佢本人好似偏好696

唔撚係掛

鳥栖FWイバルボ、左膝前十字靭帯断裂で全治7か月
仲有啊

今季等降班

留翻俾你啦

呢個唔差wo

牙mu仲想睇犬飼啊?

昌子唔走都ok嘅
唔想要泡狗
同埋買左攻中先啦

有傻馬仲唔夠

唔夠牙

咁權純泰要躝?

最好啦

咁都不了，依件係幾好喎

\|/

其實都明，佢應該又係踢-6足球

所以跪求比Yuma躝

劣磨是必須的

鳥栖、FWイバルボの選手登録を抹消…左ひざ前十字じん帯断裂で全治7カ月

鳥棲取消左伊巴保既註冊

有大仆街頂住

睇highlight好似幾勁咁

墨爾本勝利有興趣買本田圭佑
走去屈澳職

有冇巴打會十一月去睇神戶對鳥栖
唔知買唔買到飛

2018.3.14 クルピ vs 堀孝史
2018.4.18 クルピ vs 大槻組長
2018.5.19 クルピ vs オズワルド
2018.11.3 宮本恒靖 vs オズワルド (予定)

J league史上首次出現一年4次對決都係不同監督

依場應該要搶

比大迫叫咗去練波

應該2個月前出售？

🌸🦌

去埋啲鄉下地方

刺探軍情聽日俾料

和氣生財

組長

豬欄食屎

垃圾傻勇幾耐冇入過波

要不是高木俊幸

喂

喂

排下半版靜少少啦

J1第17節MVPを発表！ 2G1Aで勝利の立役者となった鹿島・鈴木優磨が今季初選出

-6拎左個17節MVP

個2號咁黑嘅
邊個嚟

唔通黃義助拎咩

我fan屎

我艾迪會戰勝歸來

嘩 做乜唔叫人劣磨啊

MVP一定係要比救世主！

「東京五輪出たい！」長友佑都が２年後のオーバーエイジでのオリンピック参戦を語る

長友話想踢東京奧運

牙Mu

【お知らせ】金崎夢生選手、サガン鳥栖への完全移籍が決定しました。

金崎選手：「アントラーズには3年半在籍し、本当に素晴らしい経験をさせていただきました。わがままを言ってチームに迷惑を掛けたこともありましたが、チームメート、スタッフ、フロント、そしてサポーターの方々と共に戦い、タイトル獲得の喜びを分かち合えたことは、自分にとって大きな財産です。そんななか、移籍を決意した理由としては、新しいチャレンジに向き合いたいという気持ちがあったからです。アントラーズで培った経験を生かし、新たな挑戦に臨みたいと思います。今まで応援していただき、本当にありがとうございました」

詳細は公式サイトをご覧ください：

牙mu

咁突然？？

【お知らせ】チョン スンヒョン選手、サガン鳥栖から完全移籍で加入することが決まりました！

チョン スンヒョン選手：「鹿島アントラーズに加入することになったチョン スンヒョンです。アントラーズはJリーグで一番の名門クラブだと思いますし、最高のチームに来られたことに感謝しています。チームの名を汚さないよう、優勝するため最善を尽くしたいと思いますので、応援よろしくお願いします」

チョン スンヒョン選手、ようこそアントラーズへ！

詳細は公式サイトをご覧ください！：

換條泡狗嚟 真係on99
唔怪得睇呢啲賽後片牙mu笑都唔笑又hea up頭

之前仲話有葡超想買佢

牙Mu早排先話唔想要鳥栖韓仔中堅過黎, 點知依家自己走左過去同人一隊

屌唔要泡狗呀

還我牙Mu

交換呀盲撚

鳥西突然咁多錢？torres唔平架喎

隊波成績又唔係好，mu冇動機過去.....

Torres +阿梅

改名改得好快喎

睇佢都似日日講真話屌高層被迫害喇

有冇創意

俾佢踢啦， 佢好有heart 教下一代

牙Mu俾696賣豬仔？

大岩岡我屌你老母屌你冚家屌你祖宗十八代呀仆街

你去到鳥栖會唔會俾大仆街逼害架?

係驚你又要改多次姐

乜撚野強化部 入撚埋嗰啲濕鳩水貨泡狗 弱化部下話 隊波長短處都睇唔到 一路入埋啲廢物 死撚左去啦仆街垃圾屎

國外移藉ok嘅

支持，監督同高層全部傻閪食撚屎落地獄

依家都俾人迫害啦仆街
牙mu同托尼斯雙箭頭 大殺四方！

慘了

傻鳩mu

幾時到你躝

笑笑笑 降班啦
關西第一左閘
傻西第一左閘咋

抵啦今朝串柒柒咁

腳狗幾時降格

俾劣磨迫走咗

唔撚笑得呀傻鳩，馬鹿唔要你啦

九州第一神鋒

唔俾我海外移藉

唔敢話樓豬錯

踢港超ok

踢垃垃

金崎夢生攻守兼備

除了這名有真人版「大空翼」（足球小將主角戴志偉）之稱的中村，日職中不乏注目的「10號仔」，除有繼承柴崎岳的鹿島前鋒金崎夢生，還有川崎中場大島僚太。井川認為今季將穿上10號的金崎雖然司職前鋒，但場上不斷跑動，防守上也有貢獻，對隊友來說很可靠。不過說到心目中最強10號，他則點名前隊友大島僚太，「他的技術不在話下，更是往往能決定勝負關鍵的人。」

踢凱景啦
保證有上陣機會
仲可以拍住Tiger衝鋒陷陣

超新星的隕落

牙Mu西進九州 雪人或成最大贏家

踢傻袋馬愛隊傑仔啦，新亞援

真係比yuma搶走個位

盲反黨仲有咩好講

一陣衝出黎屌你

禾傑已經有Bong做亞援, 傻袋馬不了

牙mu搖擺九州一枝獨秀

衰極都係鹿島人 盲反佢托咩

以後我要拍住日本C朗攻堅了

金崎兄去鳥栖

心郁郁想飛九州

啱啱琴日生日 早知飛定去攞簽名

我都下星期生日
5號有鳥栖主場

Mu拍費托正喎

真係正

睇Yuma擔正好過啦

其實有冇人知卡奧去左邊

阿聯酋堀金

暑期優惠2018
率先為大家奉上第一擊

鹿島鹿角2018主場
優惠價再送原裝印字
$999 (會員$899)

SIZE : S , M , L , 2XL , 3XL available

印字選擇 :
#2 UCHIDA 內田篤人
#3 SHOJI 昌子源
#8 SHOMA 土居聖曾
#9 YUMA 鈴木優磨
#10 MU 今崎夢生
#25 ENDO 遠藤康
#40 OGASAWARA 小笠原滿男

數量有限，售完即止。
屌你老母

想買 Pm大一

さよなら Mu くん

清算25仔

この度、テゲバジャーロ宮崎より #田中英雄 選手が期限付き移籍にて加入することが決定いたしましたのでお知らせいたします。
ようこそ❗️カマタマーレ讃岐へ❗️
#kamatamare

又返出嚟打交

天下起雨了 人是不快樂

不想做人了

Ka na za ki muuuuu

為左填補返放走植田個DF位 , 而賣走阿Mu用佢去換條泡狗中堅返黎 , 呢條數真係唔識計 ....

大岩蛇在下一盤很大的棋

可能薛高come out of retirement

好唔捨得你

仲諗住年尾一齊捧牙冠

望啲post到仲以為金崎掛靴轉做搞笑藝人

Kashima Antlers fans bewildered at the shock departure of their #10"

大平賣

醒未呀

玩具人傻鳩 又含

到你上喇 生性呀

傻馬抵啦

JFA想搵雲爺爺做技術總監

ベンゲル氏、日本代表テクニカルディレクターに浮上 ２２年ぶりの日本復帰の可能性（スポニチアネックス） - Yahoo!ニュース

今朝の移籍情報まとめ

【甲府】清水MF清水航平を獲得へ
【札幌】MFヘイスがトゥベンテに移籍へ
【鳥栖】鹿島FW金崎を獲得
【鹿島】鳥栖DFチョン・スンヒョンを獲得
【讃岐】元神戸MF田中英雄を獲得
【海外】マインツ武藤獲得にウェストハムが参戦か

ABBA方式のPK Jリーグ見送り

J.League will not adopt 'ABBA' style of PK shootouts for Levain Cup knockout tournament.

【北海道コンサドーレ】
ヘイス移籍濃厚

ヘイス（２９）のオランダ・トウェンテへの完全移籍が濃厚であることが２３日、クラブ関係者への取材で分かった。

腎仔擔正？！

好似世盃咁傳統模式算啦

咁快改名

ヴァンフォーレ甲府が清水エスパルスMF清水航平を期限付きで獲得と発表

樓豬

この度、金井貢史選手が、名古屋グランパスへ完全移籍することが決まりましたので、コメントと併せてお知らせいたします。

大B

得番3個中堅

訓左幾個月仲訓緊

人地要留力食天津飯

屌連昌子都傷埋

盲反孖寶仲有咩好講

燈

隻狗

反Yuma又豬

反Yuma仲有咩好講

-6點計啊

戇鳩
片山瑛一垃圾

2：0個球邊個入呀？大聲啲！

無咗Mu激活埋傻馬
袋傻馬會員仲應唔應該迷Mu

6 - 鈴木優磨は出場した直近4試合で6点に直接関与している（4得点2アシスト）。

4場4入球2助攻 真係-6

聖真3試合連続ゴール 你又唔講

-6唔計啦

連續入三球-6啲定今季造得出以上數據-6啲

暫時全季最戇鳩嘅一場

有松田陸 蘇沙 莊積 山村和也都唔出
大戰玩大輪換
新舊人嚴重冇默契

大岩蛇同Yuma又然
反唔落鳥

優磨太勁

無mu 2場
2場都踢得好，仲要連土居選手都可以連續3場入波
好想知你點睇
仲覺得係大岩蛇問題定咩問題？

咁又係...
C朗

個別例子 唔計

3 - C大阪は2017年のJ1復帰後、ホームでの26試合でわずか3敗（17勝6分）。しかし、このうちの2敗は鹿島相手に喫したもの（2017年8月：0-1、2018年7月：0-2）。天敵。

重返J1後 櫻花主場只輸過3次,其中2次係對鹿島

未踢之前今季主場未輸過

班後備根本垃圾，今季嘅新兵得高木俊幸係有作為

冇咗里安度唔多唔少都有D影響
上季下半季佢carry住前面
反而令mu同yuma唔可以共存既問題隱藏咗
今季里安度射波終於令問題爆煲
強化部又係得啖笑

森保氏 日本代表監督正式オファーあれば「即決したい」 日本協会、２６日の理事会で承認へ

聽日開完會公佈

想問係咪今日會公佈下半季賽程？ 個網會幾點有update?

鳥棲砂岩對本月18日進行的明治安田生命J1聯賽第16節與湘南比馬的比賽中發生的球迷不正當行為做出回應發表。

根據鳥棲砂岩的消息, 18日在平塚湘南BMW球場進行的鳥棲砂岩對陣湘南比馬的賽前, 本來應該持成人票入場的鳥棲球迷嘗試使用了中小學生票入場。鳥棲砂岩對此行為做出一下報告。

「這種不正當入場行為是絕對不能夠被允許的。基於比賽管理規程, 當事者在比賽當日被拒絕入場。」

「這種行為嚴重違反了J聯賽比賽運營管理規程第5條, 也違反了體育的“公平競賽”精神. 我們對此感到非常遺憾。 」

「今後我們也會以創造安全、舒適的球場為目標繼續努力, 請諸位球迷理解並支持。 」

片山瑛一當初唔係話係前鋒黎咩，打打下點解會變左左閘既
不過最垃圾都係簽左梁東鉉呢個契仔

問足總

想睇三仆街啊嘛

梁東炫真係垃圾到仆街

武藤應該轉到去找紐卡素

仲要成日出
拍勇仔打雙箭頭
442本身就係一個錯誤嘅陣式

片山瑛一J2料

還我牙朗同清武

j2嘅佢本身都1唔勁
得手榴彈

サッカー日本代表の新監督 森保氏に決定

2018年7月26日 16時19分サッカー

シェアする

サッカー日本代表の新しい監督に、東京オリンピックを目指す21歳以下の日本代表の監督を務める森保一氏が就任することが、日本サッカー協会の理事会で決まりました。

琴日精華就係掟咗一個手榴彈入禁區

同俾人爆

出左 , 可上官網睇 !

岩fb都見到了，thx

[img][/img]
等埋佢拎住件衫先除褲

英國球迷應該好唔贊成哩個signing

鹿島痛いＤＦ昌子が離脱、左足関節捻挫で全治３週間

抖3個禮拜

同Ki 做隊友

鳥栖加入の金崎夢生が会見を実施。鳥栖はさらに外国籍、日本人1名ずつの補強を画策中か

鳥栖計劃緊再簽多個件外援同簽多件日本仔？
雪人究竟課咗幾多助養鳥栖

川島永嗣にアルゼンチンの強豪ボカが注目!? 現地メディアは本人のコメントを交えて報道！

阿根廷傳媒報導話小保加對川島感興趣

肥雞巧然

2015年起 土居聖真有入波既比賽有17場，其中只輸過一場
(14勝2和1負)

袋傻馬

-6

笑我嘅全部傻鳩嚟

踢兩年半先得17場波有波入

列斯公佈球員名單，井手口連Number都無，應該可以反歸

冇踢世界盃實申請唔到工作證

武藤應該去找卡數啦？

可唔可以成真？

借去比甲荷甲試下

連係西乙都冇得落場好難搞

仲後生，踢住U23先😐
借去荷甲，學唔好英文返到去都係無用

8:2

變左留學學外語

點解做bra 既牌子會出波杉

呢隻FM黎？

今晚東京easy win

已經好多年

係,game入邊超好用既入球機器
用曼城熱刺李斯特城都買佢

宜家好少出下集了

FC東京

スターティングメンバー
GK 1 大久保 択生
DF 2 室屋 成
DF 5 丹羽 大輝
DF 3 森重 真人
DF 6 太田 宏介
MF 38 東 慶悟
MF 18 橋本 拳人
MF 8 髙萩 洋次郎
MF 39 大森 晃太郎
FW 9 ディエゴ オリヴェイラ
FW 11 永井 謙佑

控えメンバー
GK 30 廣末 陸
DF 25 小川 諒也
DF 29 岡崎 慎
MF 27 田邉 草民
MF 7 米本 拓司
FW 13 リンス
FW 17 富樫 敬真

Ｖ・ファーレン長崎

スターティングメンバー
GK 30 徳重 健太
DF 32 徳永 悠平
DF 45 ヨルディ バイス
DF 4 髙杉 亮太
MF 15 島田 譲
MF 10 黒木 聖仁
MF 3 飯尾 竜太朗
MF 28 翁長 聖
MF 11 鈴木 武蔵
MF 19 澤田 崇
FW 9 ファンマ

控えメンバー
GK 1 増田 卓也
DF 5 田上 大地
MF 23 米田 隼也
MF 34 名倉 巧
MF 6 前田 悠佑
MF 7 幸野 志有人
FW 37 平松 宗

大森

勝利演作客都拎三分
幾時到臭腳有分

大b都話準備附加賽

東京假波

係咪被你燈死左

7月28日（土）北海道コンサドーレ札幌戦は台風12号の影響から、試合前後のアクセスおよび試合中の安全な運営を考慮し、試合中止となりましたので、お知らせいたします。
なお、代替日およびチケットの取り扱いについては決定次第名古屋グランパス公式サイトにてお知らせいたします。

祈求大阪好天

Ｇ大阪 Ｊ２山口からＭＦ小野瀬獲りへ！すでに正式オファー

小野瀬は今季、ここまで全２５試合に先発し得点ランク４位タイの１０得点をマーク。

腳強化部take action!

柿谷轉飛腳單嘢係咪close 咗file

台風影響で２８日のＪリーグ続々中止…横浜―清水、湘南―川崎Ｆも

Muto move agreed subject to Governing Body Endorsement (work permit)

係聖占士公園拎住件衫先再講啦

應該今日全休？

ポルティモネンセが鹿島FW鈴木優磨を狙う？ 交渉に向け関係者来日へ

樸迪莫倫斯仲未放棄簽-6磨

得神奈川同名古屋會停, 其他繼續踢

三箭對紅鑽邊到有link?

下午05:45J League 2018(36) - 廣島三箭 對 浦和紅鑽602 高清體育2台
下午05:45J League 2018(36) - 廣島三箭 對 浦和紅鑽662 體育2 台

Ｇ大阪

GK 1 東口 順昭
DF 3 ファビオ
DF 5 三浦 弦太
DF 6 初瀬 亮
DF 14 米倉 恒貴
DF 22 オ ジェソク
MF 7 遠藤 保仁
MF 10 倉田 秋
MF 28 高 宇洋
FW 9 アデミウソン
FW 11 ファン ウィジョ

控えメンバー
GK 23 林 瑞輝
DF 13 菅沼 駿哉
MF 25 藤本 淳吾
MF 29 髙江 麗央
MF 40 食野 亮太郎
FW 19 一美 和成
FW 20 長沢 駿

鹿島

GK 1 クォン スンテ
DF 2 内田 篤人
DF 39 犬飼 智也
DF 28 町田 浩樹
DF 32 安西 幸輝
MF 20 三竿 健斗
MF 6 永木 亮太
MF 13 中村 充孝
MF 30 安部 裕葵
FW 9 鈴木 優磨
FW 8 土居 聖真

控えメンバー
GK 21 曽ヶ端 準
DF 22 西 大伍
DF 24 伊東 幸敏
DF 5 チョン スンヒョン
MF 36 田中 稔也
MF 4 レオ シルバ
FW 19 山口 一真

広島

GK 1 林 卓人
DF 33 和田 拓也
DF 5 千葉 和彦
DF 4 水本 裕貴
DF 19 佐々木 翔
MF 30 柴﨑 晃誠
MF 6 青山 敏弘
MF 15 稲垣 祥
MF 18 柏 好文
FW 39 パトリック
FW 31 ティーラシン

控えメンバー
GK 34 中林 洋次
DF 27 馬渡 和彰
MF 14 森島 司
MF 32 松本 泰志
MF 36 川辺 駿
FW 16 ベサルト ベリーシャ
FW 20 渡 大生

浦和

GK 1 西川 周作
DF 31 岩波 拓也
DF 2 マウリシオ
DF 5 槙野 智章
MF 27 橋岡 大樹
MF 10 柏木 陽介
MF 16 青木 拓矢
MF 3 宇賀神 友弥
MF 9 武藤 雄樹
FW 12 ファブリシオ
FW 30 興梠 慎三

控えメンバー
GK 28 福島 春樹
DF 26 荻原 拓也
DF 46 森脇 良太
MF 11 マルティノス
MF 22 阿部 勇樹
MF 38 菊池 大介
FW 20 李 忠成

鳥栖

GK 20 権田 修一
DF 13 小林 祐三
DF 5 キム ミンヒョク
DF 3 高橋 祐治
DF 23 吉田 豊
MF 14 高橋 義希
MF 4 原川 力
MF 6 福田 晃斗
FW 40 小野 裕二
FW 44 金崎 夢生
FW 9 フェルナンド トーレス

控えメンバー
GK 18 高丘 陽平
DF 38 乾 大知
DF 8 藤田 優人
MF 21 加藤 恒平
MF 36 高橋 秀人
FW 11 豊田 陽平
FW 27 田川 亨介

磐田

GK 21 カミンスキー
DF 3 大井 健太郎
DF 4 新里 亮
DF 24 小川 大貴
DF 41 高橋 祥平
MF 7 田口 泰士
MF 11 松浦 拓弥
MF 13 宮崎 智彦
MF 19 山田 大記
MF 30 上原 力也
FW 20 川又 堅碁

控えメンバー
GK 36 三浦 龍輝
DF 25 大南 拓磨
MF 14 松本 昌也
MF 23 山本 康裕
MF 27 荒木 大吾
FW 16 中野 誠也
FW 22 大久保 嘉人

仙台

GK 21 関 憲太郎
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 6 板倉 滉
MF 17 富田 晋伍
MF 15 矢島 慎也
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 23 中野 嘉大
FW 7 奥埜 博亮
FW 30 西村 拓真
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 1 シュミット ダニエル
DF 2 永戸 勝也
MF 29 古林 将太
MF 34 椎橋 慧也
FW 19 ジャーメイン 良
FW 20 阿部 拓馬
FW 41 ハーフナー マイク

Ｃ大阪

GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
DF 14 丸橋 祐介
DF 15 木本 恭生
DF 22 マテイ ヨニッチ
MF 6 山口 蛍
MF 11 ソウザ
MF 17 福満 隆貴
MF 24 山村 和也
FW 9 杉本 健勇
FW 13 高木 俊幸

控えメンバー
GK 27 丹野 研太
DF 23 山下 達也
DF 5 田中 裕介
MF 25 山内 寛史
MF 43 オスマル
MF 7 水沼 宏太
FW 8 柿谷 曜一朗

神戸

GK 18 キム スンギュ
DF 24 三原 雅俊
DF 25 大﨑 玲央
DF 3 渡部 博文
DF 30 ティーラトン
MF 7 三田 啓貴
MF 14 藤田 直之
MF 8 アンドレス イニエスタ
FW 20 増山 朝陽
FW 17 ウェリントン
FW 27 郷家 友太

控えメンバー
GK 1 前川 黛也
DF 15 宮 大樹
DF 2 那須 大亮
MF 23 松下 佳貴
MF 31 中坂 勇哉
FW 19 渡邉 千真
FW 21 田中 順也

柏

GK 1 桐畑 和繁
DF 13 小池 龍太
DF 2 鎌田 次郎
DF 22 パク ジョンス
DF 6 高木 利弥
MF 8 小泉 慶
MF 37 細貝 萌
MF 15 キム ボギョン
FW 14 伊東 純也
FW 10 江坂 任
FW 9 クリスティアーノ

控えメンバー
GK 16 滝本 晴彦
DF 3 ナタン ヒベイロ
MF 17 手塚 康平
MF 39 亀川 諒史
MF 7 大谷 秀和
FW 11 山崎 亮平
FW 18 瀬川 祐輔

鳥棲、神戶大仆街都正選
另外Mu都正選

冇我又唔使睇

犬飼智也撘町田浩樹 對傑志都輸

終於出下岩波托也

Mu加費托

點解個個留言都會有零舍一個負評

想問上網邊度有清順link睇費托？？

豬欄1-0
渡邊晉肯用丹尼爾未?

用吉b未

三哥1-0

25 united 1:0

神戶邊到有link?

仙台1-1
又係你西村拓真

Ho ball

腳又輸

好出奇咩

勝利船個場連炸3次糊

降格啦

吉B老豆仲喺日本

終於入

追和啦

我救全家

神户今季只要入波先就不敗 6勝2和

廣島三箭1:2浦和紅鑽

三哥2-1

出吉B啦

3-1

1:3

宇賀神3-1

一班紅狗fans馬上蒲頭

金崎夢生快d入波證明自己唔係-6啦

紅鑽世界第一

櫻花真係好垃圾，4場得1分，死撚咗去啦

仙台2-1

換左吉b出黎好勁

頂實

比多樣數據
主場試過3次入波先都贏波

作咗法啦

FT 飛腳1:1鹿角

櫻花2-2

1:4

咁樣入

イニエスタ緊急一時帰国!「8月頭」家族と再来日…チケット完売C大阪、FC東京戦は出場困難か

ヴィッセル神戸は28日、MFアンドレス・イニエスタが、スペインへ一時帰国すると発表した。同日の柏戦後に空港に直行した。家族と再来日するというが、クラブによると帰国日は「8月頭」で未定となっている。

神戸は8月1日にセレッソ大阪戦(金鳥スタ)、同5日にFC東京戦(味スタ)を行う。両試合はイニエスタ効果ですでにチケット完売が発表になっているが、イニエスタ欠場となる可能性が出てきた。

小白正仆街, 兩場波賣哂波飛先走返去西班牙

西班牙no.1大仆街

倫敦金

米仔只對牛妹有反應

吉兄

保送櫻花入決賽

好大機會又對大王

俾你祝福完, 條簽幾靚都無用啦

試下唔好針

難啲

準々決勝の第1戦は9月5日、第2戦は9日に開催。川崎フロンターレは第2戦がホームゲームとなるが、本拠地の等々力競技場が9月6日から9日にかけて第87回日本学生陸上競技対校選手権大会の会場となっているため、味の素スタジアムで鹿島アントラーズと戦うことになった。

次回合川崎無左個主場 明益696了

鹿島又買人

黑金

有無睇內田ig
條友咩事完全走曬樣

內田邊有ig 呀

自膠

我意思話ig入面有內田嘅相，例如鹿島 j league official.....

差d唔認得佢。

用等等力黎開陸運會真係好fit

日版屌閪灣

笑到見牙唔見眼

唔笑既話攝影師冇得收工啊

開心咪笑

Yes
我份有好nic屎

想4

你地3個不如自己開返個金崎夢生哭喪區啦

新手想問下 本身諗住8月中去睇川崎前鋒，點知今日上網睇啲飛賣晒 到時去現場有無機會買到飛？

＼｜／

睇邊場呀

金崎夢生笑到見牙唔見眼區

15/8 對鳥栖砂岩
諗緊到時試下現場買定轉場

如果係純粹睇場J1咪轉場去浦和 FC東京 橫濱Lo
剩係想睇呢場咪試下上網睇下有冇黃牛

我都係純粹入場感受下氣氛 所以唔食黃牛了
唔該巴打

呻下又唔得

可以去等等力試下睇下有冇人放飛 冇咪轉場去味之素/日產 都好快就去到

要再諗下行程 應該都係fc東京/水手二揀一

上網睇兩個球場都大 應該唔難買飛
開頭諗住睇細啲既球場氣氛好似正啲

你做乜唔推介人睇紅狗
你至愛

放題航走左 冇野睇

智障

尸

口

巾

8月25，第一次去睇日職

邊場

想問除左位置唔同之外 バックスタンド自由シート係咩意思?
有冇巴打 8/19 會去睇広島対川崎

有球會member先買到
btw綠色正啊

邊隻綠 第一次睇想買非指定
其實係咪坐左邊撐広島 右邊撐川崎？

B6係廣島打氣區

A1去到B2都係同一張飛, 可以行過去

N巴有冇坐過深綠色

明白了

橋本ありな正腳

禾茅
肥雞可能有

未去過

點解category 4淺綠係3000羊, 但對面淺藍要4000羊既?
搭單問埋支持696指定坐邊好

近後備席掛
茨城d鄉下地方

牙Mu都推山本彩?

推日娛
打倒泡狗

不過都係美優紀正d

變埋講XXX48
日職無人睇了 沒落了

睇696要去鹿兒島

禾彩

登陸英國

依場呀
但其實我一個球員都唔識，想入去叫下
本身想睇王子嫁，不過佢踢果日，我要飛嚕

Ching sick ball
我川是冠軍

係咪真嫁？
有無邊個要重點留意先？

和製小白

川崎美斯

川崎華族

依個po無人係川崎粉

不過佢d波好睇既，隊波實力又叫強
依場應該穩贏
但佢個場好西
尤其睇波既觀感好麻麻 又要有跑道

同日仲有柏既比場
場地比較似旺角場，無跑道
或者會有feel d

我都有諗過果場，
其實兩場都無所謂，只係依場好似近啲
邊場氣氛同球迷投入啲先？

隊隊球迷都差不多 個人覺得
你可以上球隊官網睇下d座位既觀感先

大B又燈.gif

球場有跑道，觀感真係冇咁正

客隊41號 白滑紋身兩米鬼佬

一齊跟住shout吉b吉b

又有人去食氣氛

原來佢仲有踢架?!

想買飛睇紅狗，佢個班顛粉絲座既看台係北同南看台？
因為唔想同佢地個面座

補番個座位表

唔識波

@吉田菫

北看台

最主要都係北啫

北

Thx

鎌田大地（フランクフルト）

ブンデスリーガ1年目の昨季は、シーズン序盤以外はベンチ外の日々が続いた。新シーズンもトップチームの構想に入っておらず、トレーニングキャンプにも帯同していないためレンタル移籍が濃厚だが、現在のところ具体的な話は聞こえてこない。

集訓都無份

BREAKING:

According to [SBS] Melbourne Victory have sealed the signature of Keisuke Honda on a 1 year deal worth $2.9 million, with MVFC paying $1.3 million & FFA + Fox Sports paying the other $1.6 million.

一年 不過都好，今季我會入場睇澳職

唔著紅衫唔俾入

Honda 繼續踢， 太好了， 唔洗退休住

Japanese only啊

吉b入得

好彩個個識佢

教禾唱歌え浦和を愛するなら

點解honda唔返日本踢

冇炸魚薯條食

外國啲波特別圓

食肥妹

上場單刀連龍都唔中

神戸、岐阜の古橋亨梧を獲得！ 大卒2年目、今季J2で11得点の快速FW

簽完隻外援中場 整多件前鋒

@大食的華dee妹

＜川崎戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 岩波、マウリシオ、槙野
MF 橋岡、柏木、青木、宇賀神、武藤
FW ファブリシオ、興梠
SUB 福島、荻原、森脇、マルティノス、阿部、菊池、李

與大王玩玩

仙台

スターティングメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 6 板倉 滉
MF 17 富田 晋伍
MF 7 奥埜 博亮
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 23 中野 嘉大
FW 15 矢島 慎也
FW 30 西村 拓真
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 1 シュミット ダニエル
DF 2 永戸 勝也
MF 10 梁 勇基
MF 29 古林 将太
MF 34 椎橋 慧也
FW 20 阿部 拓馬
FW 41 ハーフナー マイク

札幌

スターティングメンバー
GK 25 ク ソンユン
DF 35 進藤 亮佑
DF 20 キム ミンテ
DF 5 福森 晃斗
MF 14 駒井 善成
MF 10 宮澤 裕樹
MF 8 深井 一希
MF 38 菅 大輝
MF 41 三好 康児
MF 18 チャナティップ
FW 48 ジェイ

控えメンバー
GK 1 菅野 孝憲
DF 32 石川 直樹
MF 19 白井 康介
MF 27 荒野 拓馬
MF 44 小野 伸二
MF 6 兵藤 慎剛
FW 9 都倉 賢

【横浜FM】
GK
21飯倉大樹
DF
27松原健
22中澤佑二
2 ドゥシャン
24山中亮輔
MF
6 扇原貴宏
5 喜田拓也
14天野純
FW
19仲川輝人
7 ウーゴ・ヴィエイラ
11遠藤渓太

(Sub)
32原田岳
4 栗原勇蔵
38山田康太
8 中町公祐
16伊藤翔
20オリヴィエ・ブマル
9 大津祐樹

【広島】
GK
1 林卓人
DF
33和田拓也
5 千葉和彦
4 水本裕貴
19佐々木翔
MF
30柴﨑晃誠
6 青山敏弘
15稲垣祥
18柏好文
FW
39パトリック
20渡大生
(Sub)
34中林洋次
27馬渡和彰
10フェリペ・シウバ
32松本泰志
36川辺駿
16ベサルト・ベリーシャ
31ティーラシン

禾領軍

依排你好fit

【神戸戦 スタメン】
GK 21キムジンヒョン
DF 2松田陸 14丸橋祐介 15木本恭生 22マテイヨニッチ
MF 6山口蛍 10清武弘嗣 11ソウザ 24山村和也
FW 8柿谷曜一朗 9杉本健勇

10號仔終於上水

696球員連續4年第一

本季精華

終於原陣
Welcome back朗

冇智障唔計
山口螢成隻比比鳥咁

【イケメン】鹿島復帰のDF内田篤人がイケメンNo.1に選出！鹿島勢が4連覇達成

第1回：#南野拓実/#セレッソ大阪
第2回：#柴崎岳/#鹿島アントラーズ
第3回：#柴崎岳/#鹿島アントラーズ
第4回：#土居聖真/#鹿島アントラーズ
第5回：#内田篤人/#鹿島アントラーズ
#Jリーグ #antlers

智障終於著新鞋

小朋友

迫害

又三哥 依隊紅狗發生咗咩事

記得個時紅狗個新教頭上任個陣話，世界盃個段休息時間先會轉番佢最想要既三中堅陣
(當時係組長既4後衛陣)

第二係智障同放題航
都係兩球

鳥棲輸12碼，有費托都冇撚用啦

我川咁冇體精
準備好拎紅牌未

有冇lin睇

條中場太廢
托利斯都忍唔住要返後攞波

求link

thx

鳥栖傳多兩腳都傳失，半場一個餐士都冇

水手個新中堅

咁樣出腳

加埋2下膠 加無默契裝越位
平安鐘都撳爆

12碼都重射！逼害

仲要送多個十二碼俾人重射

應該係keeper 射之前跳定出黎先既問題

打完今季好行夾唔送

集中力とポジショニング」をベースに、豪快なハードタックルで相手FWを黙らせる

費托被換走，佢同我琴日打比賽情況一樣，中場完全交唔到波上前，掂波少之又少

10 - 広島は今季、先制点を挙げたリーグ戦10試合で全勝。

有買即場既巴打可以留意
今季廣島入波先=100%win

下半場就起碼和佢

Er.... 3場失10球了

屌咩禾鹿又閪波

絕殺腎

札

秋棲又輸，費托會唔會一齊降班？

腳又比人絕殺

輸到4粒鐘

冇得救了

紅鑽又贏一場啦

虛火隊又贏

J1重開後成績:
C大阪:3和2負
G大阪:2和2負

世界盃個時話過重開之後會全力支持佢地
真係可以競猜一下邊隊可以脫離祝福先

之前港隊體能教練池田誠剛，黎hk半年提升晒港腳狀態
今季黎咗廣島，廣島成班人腳狀態又係keep住好

鯨魚開始反底，鳥棲危啦

腳狗話唔定直接護級成功

長友上中居正廣節目
不過無字幕

準備定下季再護級

柏レイソル、ケニア代表FWマイケル・オルンガの獲得が決定的に 初のケニア人Jリーガー

Egypt name Mexican Javier Aguirre as new coach for Qatar 2022

之前唔係吹到搵享利教咩

個球證

J1最多得点 横浜F・マリノス
J1最多失点 横浜F・マリノス

J2最多得点 ジェフユナイテッド千葉
J2最多失点 ジェフユナイテッド千葉

如果呢兩隊踢返場的話 , 會唔會10 : 10

會開細殺晒d賭仔

sorry唔知wow咗未
但真係搵咗好耐新聞都唔見有講
想問下pr普 依家係咪已經冇再踢船？
係咪已經離咗隊？點解咁耐都冇份踢？又唔似傷

點睇到？
利申冇攞醫生牌

傷仲周圍去玩…好唔專業

嚟左日本成年踢得十幾場
唔係去玩就係賣廣告 再唔係就返左德國
仲唔簽名
btw 睇佢ig就知佢未走

未計趕走夏雲拿呢壇野

吉B

正仆街

西班牙果個都有份

德國西班牙人聯手欺壓荷蘭日本人可恥

傷咗

可以除褲了

印衫吧

Ｇ大阪今野は来月復帰へ 順調なら９・１川崎Ｆ戦

樓豬復出猶如新援加盟

樓豬回歸

要印杉了， 但心口個sponsor 好核突

黃義助去踢亞運 飛腳點算

又睇少我老死艾迪美臣

肯入波未

艾迪美臣將會戰勝歸來
韓仔黃義助返去服兵役

想問日本隊球迷版波衫，港版同日版有無大分別?

贏名古屋先算

中場大陸仔咪新今野！
重點係出大陸仔未曾輸過

🇩🇪#原口元気🇯🇵
原口元気、新天地ハノーファーで自ら求めた背番号10「プレッシャーも好き」

我著10號

著到既可以買童裝
冇心口

今朝の移籍情報まとめ

【柏】ケニア代表FWオルンガを獲得へ
【海外】宇佐美貴史がデュッセルドルフに移籍へ
【海外】本田圭佑がメルボルン・Vに移籍へ
【神戸】岐阜FW古橋を獲得
【群馬】金沢DF小柳を獲得
【新潟】GK渡辺泰広が市原に移籍
【富山】DF松坂暖を獲得。イングランド3部でプレーの20歳

個贊助商令人卻步

イニエスタ不在のヴィッセル神戸戦に大胆秘策！
5/8 小白確認出唔到
神户出大膽秘策補鑊，就係搵搞笑藝人アイアム野田さん扮小白

搵佢不如過黎香港搵劉以達啦

比人睇唔起到連隊徽都錯埋
聽日場波川崎100% win了

【噂】ポルティモネンセ、鈴木優磨を諦めず

ポルティモネンセは鈴木獲得の歩みを止めず。来日中のポルティモネンセ関係者は依然として鹿島アントラーズと交渉。契約解除金支払いの意志を示す。

仲未放棄喎

幫支雪條打格仔

玩具人思想污穢

金崎又生氣了

過埋最後一個 單刀龍門 比人犯規都冇Foul

丁咧冇VAR啊金崎

依家先知 仲話撐mu
玩具人

夏利荷錫或執教南韓

據消息人士透露，前日本國家隊領隊夏利荷錫(Vahid Halilhodzic)目前對接過南韓國家隊教鞭相當有興趣。

接近夏利荷錫的消息人士在近日表示：「南韓足協目前已經就尋找國家隊新任主帥展開工作，夏利荷錫正是他們的接觸對象，而前者亦對這一橄欖枝頗感興趣。」

「只要夏利荷錫和南韓足協就薪水待遇上能夠取得最終的一致，那麼雙方牽手的可能性將會很大。」

夏利荷錫是在今年4月時被日本足協解僱，而他亦因此喪失了率隊征戰今夏俄羅斯世界盃的機會。若果今次最終能夠接過南韓國家隊的教鞭，相信夏利荷錫勢必會好好證明自己。

白頭佬

玩對頭

見白頭佬之前用體力化教阿爾及尼亞唔差
韓國仔見自己又可以體力化, 可能諗住幫到手

提下你又話唔撐你

果下真係慘

雪人請振作

有費托但降班

費托都回晒塘啦，仲要中場冇人做到波俾佢

D後衛廢到笑 落手送12碼

得罪講句
佢就算回塘仲要holiday mood未操起個態
係j league都仲係超哂班
你睇佢係j league d individual highlight就知

新簽左個唔知咩料既咩

著晒松田直樹

j league 水準差係事實
所以我好想多d日本人出國

可惜昌子源出唔到

鹿島強化部=on9

想問上官網買飛，信用卡名義人話要入漢字即係點呀，入極都唔岩

想買飛睇9/2 FC東京對鳥棲
有無巴打知有咩野要注意

信用卡邊會入漢字呀

就係無倫點入英文都話 唔得，紅字話乜乜漢字，點都去唔到下一步，dkgh, 最後轉左英文版網頁買飛就成功，但係剩收到個email 確認同order no, 咁到時我點入場架？

你揀咗喺邊到拎飛？7-11？

英文版冇得讀邊度拎飛wo

咁即係要print我張買隊確認電郵再去換飛？

第一頁幫唔到你咩？

其實你買咗未，見你仲係第一步，後面幾步咪有delivery 畀你揀

買左了，冇delivery wo, 剩係叫我入國家

如果用日版買飛，成日話入信用卡姓名就彈紅字句野，唔知乜料

你ac名有問題

Account 名佢要我入片架名漢字先註到，咪跟上網教咁入囉 咁你意思係個acc id 名定邊度有問題呢？

你自己個名有問題

札幌

GK 25 ク ソンユン
DF 35 進藤 亮佑
DF 20 キム ミンテ
DF 5 福森 晃斗
MF 14 駒井 善成
MF 10 宮澤 裕樹
MF 8 深井 一希
MF 38 菅 大輝
MF 41 三好 康児
MF 18 チャナティップ
FW 48 ジェイ

柏

GK 1 桐畑 和繁
DF 13 小池 龍太
DF 2 鎌田 次郎
DF 22 パク ジョンス
DF 6 高木 利弥
MF 8 小泉 慶
MF 17 手塚 康平
MF 18 瀬川 祐輔
FW 14 伊東 純也
FW 10 江坂 任
FW 9 クリスティアーノ

控えメンバー
GK 1 菅野 孝憲
DF 32 石川 直樹
MF 19 白井 康介
MF 26 早坂 良太
MF 27 荒野 拓馬
MF 44 小野 伸二
FW 9 都倉 賢

控えメンバー
GK 16 滝本 晴彦
DF 3 ナタン ヒベイロ
MF 37 細貝 萌
MF 39 亀川 諒史
MF 7 大谷 秀和
FW 11 山崎 亮平
FW 19 中川 寛斗

用英文版要去現場先攞到飛架

0 - 柏は今季、先制点を挙げたアウェイでのリーグ戦で無敗（3勝1分）。

Jay1-1

1-2
多謝福森

札幌渣ga

射門次數
柏22次 札幌21次

札幌明明季初幾好

【スタメン発表】名古屋 - G大阪

【スタメン発表】鹿島 - 清水

【スタメン発表】磐田 - 仙台

我冇先發，大岩蛇傻鳩

【スタメン発表】浦和 - 長崎

換飛冇問題，但佢寫南看台會有個換飛處？ 難唔難搵呢？

【スタメン発表】FC東京 - 神戸

【スタメン発表】広島 - 湘南

【スタメン発表】鳥栖 - C大阪

丹尼爾

鄭大世點解成日冇正選
明明gum少落場都入到gum多波
佢而家就算已經33 34歲力量heading finishing都仲係勁過好多j league中下遊球員

傷

一平打閘

鳥栖終於有波入 托利斯不如打後半格好過啦
冇人傳倒波畀佢

廣島完全唔似有冠軍相，仲要輸12碼

J league d球證好黑

大B

冇越位又吹越位
MU喺角球旗畀人拉到PK就吹佢foul

被黑到九州

飛腳

1/24 - G大阪は、optaがJ1のデータ集計を始めた2015年シーズン以降、2-0のスコアとなった24試合でわずか1敗（21勝2分）。しかしこの1敗は2015年7月、アウェイでの名古屋戦で喫したもの（2-3）

自2015年飛腳試試過24次領先2-0，成績為21勝2和1負
只曾輸過1次，對手就係名古屋(2015年7月)

有柏多力固

鯨魚場場個陣都唔同，上次對箭踢424，上場踢442，今場踢433

叫咗你咪鬧球證囉
唔聽人講既

我屌你老母 屌你老母臭西.gif

抵啦

鳥栖個中場快攻3打2踩停dup番轉頭，有冇差到咁

呢下真係don’t know do what
自己射左佢都好呀

牙mu差d

廣島

柏好文

0yen入場

三箭最尾輸球ON9烏龍波放分

又想留到最尾個輪決定冠軍

櫻花6場不勝

櫻花幾時炒領隊

又可以更新

<<大迫的祝福>>
世界盃期間表示丁咧重開會支持J1大阪孖寶

J1重開後成績:
C大阪:3和3負
G大阪:2和3負

又睇東京

神戶勝利船9月15日場波今朝開賣
唔記得左買
而且已經無連位淨

熱

這是不對的

三分鐘已經完賣客席
不過都成功入手

我岩岩買左13區

不過要前後坐

Rich

巴打rich, 不過關西波太閪

介紹你睇日職傳統勁旅鹿島鹿角

入面有個叫土居聖真嘅好波得嚟又靚仔

上年你支持豬欄贏

一次半次, 不可一不可再

永遠反關西閪波

睇鹿島緊係要睇9號Yuma啦, 勁到有歐洲球會出offer俾佢
個個8號仔土咩咩真唔入流

樓上傻鳩食雀屎食到唔識波

四千yen ja場波
以後有機會先諗其他波

咁又係, 巴打你世界盃決賽都現場睇過

下次去開東京順便睇埋我鹿喇

咪點人入鄉下la

遠藤航入波

鳥栖から移籍のチョン・スンヒョン、“カシマ”デビューで、劇的決勝弾をアシスト／J1第20節（GOAL）

牙mu土狗反嘅都有好表演

東京真係成個日本最無意慾去既地方

咁都有得吹奏 你睇下佢球助攻先啦

又盲反

盲吹

今夏加入後は3戦連続先発も…仙台MF矢島慎也が全治12週間の負傷

矢島好慘

又要睇永户勝也

井手口陽介、ビエルサ監督は構想外認め移籍も示唆。言葉の問題も

開口建議佢轉會，雖然話井手口6週集訓表現不俗亦有所進步，但好可惜球隊無佢既位置
而最大既問題仍然係言語問題

返大阪救國啦

尋日輸場咁既波
救唔返啦

大B都話附加賽

靜到

足球已死

係

日本情色文化無極限，現在終於將魔爪伸向拉麵界了，最近網上盛傳在宅男重鎮秋葉原車站附近，有一家「豚野郎」拉麵店，最近居然改名叫「乳野郎」，並有穿著改良傳統工作服的超級爆乳女師傅為客人親自下麵，在日本推特已經大推一系列照片，幾乎所有宅男們都瘋狂詢問細節，正確消息指出，原來這是拉麵店與電玩遊戲結合的限定店。

最重要既圖唔貼出黎

咁似美式hooters果種快餐店

此前有傳聞稱會加盟波圖的日本國腳柴崎岳近期有新的追求者，乾貴士的新東家貝迪斯也對他有興趣。

《足球市場》認為，柴崎岳很有可能會離開加泰，波圖和貝迪斯都是這名球員最有力的追求者。

柴崎岳此前宣稱想要在新賽季踢歐冠，波圖能夠滿足他的願望，而貝迪斯在新賽季只能參加歐霸盃，不過在他們隊中有柴崎岳的國家隊隊友乾貴士。

貝迪斯主帥錫迪恩此前接受採訪時表示，他認為乾貴士很優秀，同時也很喜歡柴崎岳。

Leeds今季大搞
係英國個邊好轟動
唔會有井手口份啦...

此鋪已死

垃圾鳩波降班 要開J2 po討論

勇武

唉 j2 po得我地兩丁友 慘

仆街又去玩唔理人生日

WHO

好心你啦

丁咧女神都唔識

日職已死

【負傷者情報】
広島MF森島司、練習中に左第3、4中手骨骨折…手術実施、全治2カ月

我 ig 見到都望一望 id 係乜水

696更大機會入東亞決賽
繼韋素離隊，天津黑鬼都盛傳去莫斯科火車頭

半年前傳過佢去多仔，
不如跟埋 Witsel 過去啦，
反正多仔都差過前鋒

大B發功

下午05:00J League 2018(42) - 名古屋鯨魚 對 鹿島鹿角
下午05:45J League 2018(41) - 神戶勝利船 對 磐田山葉

唔太信yuma無雙可以入到決賽

有聖真carry

十六強作客上海個球away goal

有大B carry對面

睇好Yuma大發神威帶領696拎亞冠再拎歐洲球會offer
你就繼續留係696做山寨王

你食雀屎食到懵撚左？

唔俾我拎埋牙冠功成身退同昌子一齊去R洲？

條友扮完傷未呀

你波都無睇

牙春：要弱，不了

應酬 要搵食

樓豬下季日乙搵食？

貢搶口

點都鳩波降格先啦

[下平匠の移籍]
2011年オフ G大阪→大宮
2012年 G大阪 降格
2013年オフ 大宮→横浜
2014年 大宮 降格

水手

又食女

淫雀同雀屎一樣 成日食女

開球腎

Oxford United FC
✔
@OUFCOfficial
✍️ | Oxford United are delighted to announce the #DeadlineDay signing of Hong Kong-born midfielder Tsun Dai on a two-year deal from @buryfcofficial for an undisclosed fee

又影相 每日訓練完都影

Fifa19球隊能力值

守備陣手薄の横浜、ブラジル人ＣＢチアゴ獲得へ（日刊スポーツ） - Yahoo!ニュース

簽巴西中堅
不過算把啦，早d降格

横浜ＭのＤＦ山中亮輔（２５）は１０日、トルコ１部・バシャクシェヒルから完全移籍での正式オファーが届いていることを認めた。

土耳其offer
伊斯坦堡巴沙克舒希

【お知らせ】鈴木優磨選手、7月のJ1月間MVP受賞！#antlers #kashima

7月は4試合で3得点2アシスト！やったぜ、優磨！

MVP！MVP！MVP！MVP！MVP！MVP！

反唔到了

要降格了

傻袋馬: -6

Ｇ大阪

スターティングメンバー
GK 1 東口 順昭
DF 3 ファビオ
DF 5 三浦 弦太
DF 13 菅沼 駿哉
DF 22 オ ジェソク
MF 7 遠藤 保仁
MF 10 倉田 秋
MF 25 藤本 淳吾
MF 28 高 宇洋
FW 9 アデミウソン
FW 19 一美 和成

控えメンバー
GK 23 林 瑞輝
DF 14 米倉 恒貴
DF 6 初瀬 亮
MF 29 髙江 麗央
MF 40 食野 亮太郎
MF 50 小野瀬 康介
FW 20 長沢 駿

FC東京

スターティングメンバー
GK 33 林 彰洋
DF 2 室屋 成
DF 48 チャン ヒョンス
DF 3 森重 真人
DF 6 太田 宏介
MF 38 東 慶悟
MF 7 米本 拓司
MF 8 髙萩 洋次郎
MF 39 大森 晃太郎
FW 9 ディエゴ オリヴェイラ
FW 17 富樫 敬真

控えメンバー
GK 1 大久保 択生
DF 25 小川 諒也
DF 29 岡崎 慎
DF 5 丹羽 大輝
MF 27 田邉 草民
FW 11 永井 謙佑
FW 13 リンス

樓豬仲未復出

楊明去亞運

而家係日本
同男朋友去緊睇FC東京同G大阪
希望佢中意呢個安排

沒黃義助點踢

真女user

葡萄

肥雞平時都攬女一齊入場睇波

未試過

上次先見你攬女

現場氣氛會唔會太好
射波撞柱爭啲入呀！

收到風大食都去左東京
唔通你係大食條女

我係大阪喎

腳狗1-0

一路食一路睇?

星期五都咁多人入場既

有雪糕

你未去過吹田

沒錢，請我

有呀仲要哈根大師

大食

連斯要無雙了

飛腳主場?

係呀 但男朋友話FC踢得好啲

又臨完先失波

東口

係咪又有得更新？

大食2-1

破咒

更新左未呀

終於有LED燈玩

真正轉身射個三分波

見到我厲害未！

唔怪得冇時間畫賽果啦

因為宮本

唔係長谷川咩

走向世界

上次主場咪因為宮本上任突然多左好多人

差你

這個post的ching好rich

見到我一句救番飛腳既厲害未！

仲有十幾場喎

係咪想我表演

燈到飛腳後上奪冠

明明就係我勁

成場得一腳好波

札幌

スターティングメンバー
GK 25 ク ソンユン
DF 35 進藤 亮佑
DF 20 キム ミンテ
DF 32 石川 直樹
MF 14 駒井 善成
MF 10 宮澤 裕樹
MF 8 深井 一希
MF 38 菅 大輝
MF 41 三好 康児
MF 18 チャナティップ
FW 48 ジェイ

控えメンバー
GK 1 菅野 孝憲
MF 19 白井 康介
MF 26 早坂 良太
MF 27 荒野 拓馬
MF 44 小野 伸二
MF 6 兵藤 慎剛
FW 9 都倉 賢

Ｃ大阪

スターティングメンバー
GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
DF 14 丸橋 祐介
DF 15 木本 恭生
DF 22 マテイ ヨニッチ
MF 6 山口 蛍
MF 10 清武 弘嗣
MF 11 ソウザ
MF 43 オスマル
FW 9 杉本 健勇
FW 13 高木 俊幸

控えメンバー
GK 27 丹野 研太
DF 23 山下 達也
DF 5 田中 裕介
MF 17 福満 隆貴
MF 25 山内 寛史
MF 26 秋山 大地
MF 7 水沼 宏太

係成季

入左波又可以返去食燒肉

賢仔又後備

安心做第12人

腎FC今日著特別版

豬欄1-0

呀猜1-1

大b連續2日破燈？

腎仔

腎換Jay

牙朗

有訓練冇出場

成班中降頭

健勇廢到

瞓左幾個月冇睇，國內組第一中鋒傻勇上次入波係幾時？

優磨>>>>>>傻勇

マテウス ジェズス選手 期限付き移籍解除のお知らせ

この度、サントスFC（ブラジル）から期限付き移籍にて加入しておりましたMFマテウス ジェズス選手の契約を8/11付にて解除することとなりましたのでお知らせいたします。

＜マテウス ジェズス（MATHEUS Sousa de Jesus）選手 プロフィール＞
■生年月日 1997．4．10（21歳）
■出身地 ブラジル
■ポジション MF
■身長/体重 187cm/80kg
■利き足 左足
■チーム経歴 Ponte Preta（ブラジル） ⇒ Estoril（ブラジル）
⇒ Santos（ブラジル・期限付き移籍）
⇒ 2018.3～2018.8 ガンバ大阪

神戸

GK 18 キム スンギュ
DF 24 三原 雅俊
DF 25 大﨑 玲央
DF 3 渡部 博文
DF 30 ティーラトン
MF 14 藤田 直之
MF 10 ルーカス ポドルスキ
MF 8 アンドレス イニエスタ
FW 27 郷家 友太
FW 17 ウェリントン
FW 16 古橋 亨梧

兩大仆街正選

小白+普度斯基

呢樣我唔否認嘅，

後者連-6入波都唔識

鳥栖

スターティングメンバー
GK 20 権田 修一
DF 13 小林 祐三
DF 5 キム ミンヒョク
DF 3 高橋 祐治
DF 23 吉田 豊
MF 6 福田 晃斗
MF 36 高橋 秀人
MF 4 原川 力
FW 40 小野 裕二
FW 44 金崎 夢生
FW 9 フェルナンド トーレス

控えメンバー
GK 18 高丘 陽平
DF 24 安在 和樹
DF 33 ジョアン オマリ
DF 8 藤田 優人
MF 14 高橋 義希
FW 11 豊田 陽平
FW 27 田川 亨介

浦和

スターティングメンバー
GK 1 西川 周作
DF 31 岩波 拓也
DF 2 マウリシオ
DF 5 槙野 智章
MF 27 橋岡 大樹
MF 10 柏木 陽介
MF 16 青木 拓矢
MF 3 宇賀神 友弥
MF 9 武藤 雄樹
FW 12 ファブリシオ
FW 30 興梠 慎三

控えメンバー
GK 28 福島 春樹
DF 26 荻原 拓也
DF 46 森脇 良太
MF 11 マルティノス
MF 22 阿部 勇樹
MF 38 菊池 大介
FW 20 李 忠成

金崎與柏木

會唔會都係贏唔到波

仙台

スターティングメンバー
GK 1 シュミット ダニエル
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 6 板倉 滉
MF 17 富田 晋伍
MF 7 奥埜 博亮
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 40 関口 訓充
FW 23 中野 嘉大
FW 20 阿部 拓馬
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 2 永戸 勝也
MF 10 梁 勇基
MF 29 古林 将太
MF 34 椎橋 慧也
FW 30 西村 拓真
FW 41 ハーフナー マイク

支持橫濱水手！橫濱水手一定贏！

靜啦

我腳贏左，變到唔好玩

大食見唔見到千田san

Jo1-0

犬飼又柒

696

發覺呢位ching彈出彈入

邊隊幫我贏錢就撐邊隊

依啲就識波喇

名古屋主場氣氛勁到

Yuma 功夫足球

サガン鳥栖（SAGANTOSU）
1 hr ·
／
8/11(土)サガン鳥栖vs浦和レッズ チケット情報🔵⚽
＼

レディースシートが完売となりました！
残りキッズシートのみの販売となります。

最後都賣得曬

禾鹿今場又閪波

有邊場唔閪

性僧

有我入波就唔閪啦

咁靚

咪又係咁閪

原來一直以黎你比mu逼害
佢一走你就勁

Agger

走唔走我鹿都係閪

之前得mu入波 但mu一走就點點開花喎

屎忽開花？

小白

榜尾果埋反底

普子助攻比小白入波

普度斯基助攻

仆街入球

Yuma又入波救世

球玉鈴木

12m唔計

始終係閪波

駁唔刀

ハハハハハハハハハハハハ

換走我失多粒

廣島半場贏緊

送分比人護級